招busking巴絲

想玩busking
小妹可以做keyboard＋vocal
想招巴絲結他手
其實想玩就得！
詳情可以傾
有性趣 can telegram eunice98

入黎聽下😉覺得岩聽既話IG direct msg約我busking ah😊

Ig link:

幾歲同喺邊頭玩呀